送中條例通過之時 是咪焦土派大奇蹟日?

是咪中共已落入獨派圈套? (好似係)

話投民建聯都好過含淚投票既人可唔可以出黎講下勝利宣言?

只有焦土，哪有奇蹟

有無人記得邊個係焦土派?
好想問下佢地